有無經歷過明明有細佬，但媽媽夭折左！細佬出唔到世？

有無經歷過明明有細佬，但媽媽夭折左！細佬出唔到世？

媽媽托左九個月，無左位細佬！我果時兩歲，睇左媽媽好傷心！多年佢失憶斷片忘記傷痛！但比我好大壓力，自此將注意力放係我度

呢件事成為我家人污點！

睇你標題，以為你媽死咗

建議樓主番小學讀番幾年中文先

打錯 細佬夭折左

唔再生過？定有陰影

細佬夭折左咁梗係出唔到世